唔該大家討論同宣傳10月1

距離10月1仲要唔係好多日 希望討論多d 推多d 十一既post。我地要係當日無論係人數定力量都要大勝佢地。
我地捱左好耐先到呢一步，咁好既機會點可以浪費。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

香港政府 10月1 宣報和中國建交